原來bno抵消咗二千萬投資額

原本移民政策，去英國投資二千萬港元都要五年先有bc，同bno基本上一樣，但bno一蚊都唔洗投資

廢老：BNO要比幾百蚊，不了

日出帝國

抵

2000萬個個唔可以做野

真係好似條片咁講 free lunch嚟
有得去諗唔到有咩理由拒絕